集中火力救前線先 走哂先檢討

而家前線手足仲未安全
隨時俾人拉
一拉就坐番十碌八碌

各位冷氣軍師停一停
諗好點樣支援仲係出面嘅手足
佢地安全離開之後
先事後檢討

不割蓆 不分化
救人要緊

推

救人要緊

點救

Push

前線有鬼？？？有勇無謀？？？唔知真假
我懷疑有狗混入 叫大家留係到
已經講左成個禮拜be water
唔好理佢地 現場要走快d走
去咩黃大仙 狗要追上你可以好快
唔好慢慢行 要跑！！！！地鐵巴士都得

幫手搵撤退路線
家長接送
哨兵
有咩盡做啦